[蝗災來臨] 鄰國用戶解禁！朋友圈內容 可同步至FB帳戶

據《南華早報》報道，騰訊（700）旗下的微信，最新已容許鄰國用戶，將朋友圈內容同步分享至Facebook及Twitter。現階段只有iOS用戶，開放相關功能，料稍後時間將覆蓋至Android用戶。

目前Facebook月活躍用戶19.4億個，Twitter則有3.28億月活躍用戶，兩者均未能打入中國市場。

然而由於中國仍禁止登陸兩社交平台，因此要啟動有關功能，用戶必先必先翻牆，然後將微信戶口連結Facebook及Twitter戶口。

事實上，騰訊一直希望鞏固外國市場勢力及在華的外國人市場，今次容許將朋友圈內容同步分享至Facebook及Twitter，對騰訊有利。

青山走犯，大獲！

只係開拓「強國以外」嘅海外市場（包括港澳臺地區）

唔好放D生番出黎

FB點解加新function 要有得block微信訊息

屌! 睇開嗰啲PAGE實畀啲垃圾洗版

今次真係網絡末日了
審判近了
悔改都黎唔切了

一定成堆 殘體
+ 唯門中國人

fb條撚樣ceo奶共奶到出哂面
垃圾功能就會加，block支那？不了

唔明點解某國無禁用whatsapp,點解D人仲係用v7

中國防火牆最好，可保護文明世界不被入侵

v7係攞黎叫雞用